社會法則：多人做就無問題 少人做就係畸形

一隻狗風火山林就要局長解釋
全部狗風火山林就無問題
七隻狗暗角打鑊就要比人告
全部狗當街打鑊就無問題

相反

二百萬人上街霸哂全部馬路無問題
二百個人上街霸左條行人路就非法集結
港大幾十個有地位既人出聲就唔強攻
理大無人出聲就死守強攻
七一成條街叫香港獨立無問題
七一比人搜身有光復香港就三年起刑

我地人多不過無組織唔團結
佢地人少不過有組織專打散黎打

法不治眾

只要出黎風險高左
已經可以減一半人

二百萬人都可以唔理
而家直程為所欲為

現實係高調拉幾個
已經全部嚇到賴屎
和理非潛晒水

啱

真

以前驚比人叫高登仔
而家比人叫連登仔都無咩野